親愛的 對不起

雖然唔係一齊左好耐
過左兩年拍番拖 我知道自己好痴身好煩好冇安全感
但又成日整到你嬲整到你唔開心
點解可以咁刻骨銘心 無論做咩都會諗起你
好辛苦 明明blk左你又unblock睇下你瞓左未 再blk番
有冇人明白喊到仆街 但係完全唔捨得唔想斷嘅感覺
呢幾日完全係要自己攰到仆街先瞓得著 好想見到你 好掛住你

明明black咗你

都係
好似等緊啲等唔到嘅野

明
個心而家好撚痛

如果我可以變到冇哂脾氣就好